全新運動目標

日日快閃 random地點！
記住快閃係重點！
返家要迂迴啲，唔好直接搭返屋企，最好揀啲係屋村入面左穿右插既路fake一輪先，沿路留意有無狗/藍屍跟。
唔怕既出旺區多人地方食個宵夜再出海邊吹陣水先返，咁迂迴都同你同路果啲人，小心啲甩